撤回係為咗掩蓋太子單嘢死咗人嘅真相

條柒婆係正式釋出條話撤回條例既片之前，已經急急聲放要撤回既風。
除咗係因為人權法之外，佢仲驚既係【831太子站目擊者立法會見記者】呀
目擊者一出來講，咁短時間之內佢即刻有咁大動作，證明佢淆曬底，，再加上呢幾日有咁多單非正常死亡事件，好大機會太子真係死咗人。
佢根本係想用撤回帶來既討論spin走大家對目擊者證詞既focus，驚大家對於呢單嘢關注度增加，之後有更加多料會黎。因為真係死咗人，就唔係凈係關送中惡法事，而係成個政府，上至高層，下至執法者，都已經癲咗，更何況有可能係支那公安打死人，由此引發既連鎖反應可以好大件事，令到港共收皮。

【831 太子站目擊者立法會見記者】
【-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）】

同我推爆佢

推

831一定要徹查，有冇死人都要查！
唔查點知有冇！

拎到cctv 仲要對返同直播片段有冇出入！
佢封左站兩日！証據可以消滅！
cctv都可以重拍偽造！！

但係！
就算831冇死人，就算由今日開始警察唔再使用過份武力，就算由今日開始全部依本子辦事，都唔代表佢地可以當之前既事冇發生過，唔代表佢地可以卸責！

警察濫權濫捕，侵犯同剝削人權已經係事實！！！

必須追究！唔係冇死人就冇事！

昨晚香港公安已暫停TG放題